是日晚餐。

kiki 老醋辣麵配洋蔥牛肉。

Kiki 撈麵 超好食

邊到

加埋個洋蔥牛肉既汁撈埋一齊，有 d 後悔應該整多個麵。

又洋蔥牛肉

因為簡單易整好難失手。

啲面邊到有得買

灣仔船街有餐廳賣

上士多買

online store 就士多，街就 sogo。